<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="changelog_toast">Mantenha pressionado para ver o registro</string>
	<string name="repository_changed_toast">URL do repositório foi modificada</string>
	<string name="repository_unreachable">Repositório não disponível. Verifique novamente ou tente depois.</string>
	<string name="barcode_scanner_not_found">Barcode Scanner (com.google.zxing.client.android) não está instalado.</string>
	<string name="wipe_cache_message">Aparelho será reinicado em Modo Recuperação para limpeza do cache.</string>
	<string name="wipe_data_message">Aparelho será reinicado em Modo Recuperação para exclusão do dados.</string>
	<string name="backup_rom_message">Aparelho será reinicado em Modo Recuperação para realizar backup.</string>
	<string name="recovery_message">Aparelho será reinicado em Modo Recuperação.</string>
	<string name="repository_file_not_found">Arquivo não disponível para baixar. Tente novamente ou procure o mantenedor do repositório.</string>
	<string name="upgrade_confirmation">Deseja aplicar as atualizações agora?</string>
	<string name="modname_mismatch">Sua ROM é diferente da ROM escolhida. Você poderá baixar somente versões inteiras.</string>
	<string name="version_descriptor_not_found_message">A versão não foi encontrada.</string>
	<string name="rom_is_updated">Você possui a última versão instalada.</string>
	<string name="versionlist_is_empty">Não existem informações da versão no repositório</string>
	<string name="anon_send_message">Ajude o desenvolvedor a conhecer o nome e a versão que deseja baixar. Envie os dados anonimamente. Utilize os ajustes do menu das preferências.</string>
	<string name="repo_phone_mismatch">Seu aparelho não é compatível com o repositório.</string>
	<string name="no_repository_available">Sem repositórios disponíveis. Compartilhe seus dados anonimamente!</string>
	<string name="error_model_mismatch">Atenção: você está tentando instalar uma versão não desenvolvida para o seu aparelho. Abortado.</string>
	<string name="error_backup_folder_empty">Não existem arquivos salvos na pasta de backup.</string>
	<string name="error_backup_folder_doesnt_exist">A pasta de backup não existe. Confira os ajustes para backup.</string>
	<string name="error_download_file">Erro ao baixar o arquivo.</string>
	<string name="error_json_not_found">O arquivo JSON não foi encontrado</string>
	<string name="error_json_download">Erro ao baixar o arquivo JSON</string>
	<string name="error_repository_not_set">Você não escolheu um repositório de ROM. Clicando em OK o menu de ajustes será exibido.</string>
	<string name="wipe_sdext_too">Você deseja formatar a partição SD-EXT também?</string>
	<string name="confirm_restore_backup">Tem certeza que deseja recuperar este backup?</string>
	<string name="ask_backup_wipe">O nome da ROM é diferente da ROM baixada. Você deseja fazer wipe, ou fazer backup e depois wipe antes de atualizar?</string>
	<string name="info_no_downloads">Não existem arquivos na pasta de download</string>
	<string name="info_shared_repo">Esta lista é criada dinamicamente pelos dados anônimos enviados pelos usuários. O autor do aplicativo não decide quais repositórios serão disponibilizados e não é responsável por isso.</string>
</resources>